畜龍特徵

1.粗黑框護目鏡
2.大隻
3.衝最前